九月頭清咗倉既巴絲入返場未？

大家點睇個巿？驚唔驚上唔返車？

弱者先清倉

跌就入

強者先至敢清倉

止蝕撚係傻散

止賺係贏家

只係贏得一波都叫贏家
keep住贏先叫贏家囉好冇

要追貨了。。

有止賺止蝕規律 先至係最終贏家

牛牛啲新聞狂睇淡美股
好影響心情

震10%就走 係傻散 1000萬都唔夠你輸

大選可能會再大插一次

WHY

轉總統通常股市會插
而trump 連任好可能會立即宣佈加大制裁力度

咁講邊個上都係要插

上年轉浸升左好耐喎。你指插一日？
Trump連任好大機會開始make deal多過制裁

如果睇錯呢

個巿一走就5-10%

隨時追唔返

最低位止左蝕清左倉
依家確定升勢又想入番

咁投資唔係1 or 0
注碼控制。風險管理。資產配置
比market timing重要好多
玩左十幾年股票。永遠都唔會全倉同清倉

一直減緊倉

等緊再跌

你睇番張圖表，轉總統個年通常都係有個小跌，
trump同bush個年係一個例外
but anyway, sample size 太小，自行決定信唔信

又話股災？上星期消咗